劉業成做一哥！

終極策略！推劉業成做一哥，咁個鄧竟成一定嬲到仆街，打壓佢！造就毅進南北朝

而家劉一出來咁強勢，所有功梗係要畀佢立啦！

支持劉業成做一哥！！！！
鄧竟成收皮！

屌 係 鄧炳強先啱

鄧竟成?
Sorry sir做完一哥好耐

free lance變一哥

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

鄧炳強先啱！

7左 sor 鄧炳強先啱

開過啦，屌

郭蔭庶或成最後贏家

傻閪 訓個靚覺喇你

今日唯一一個睇到會大笑出聲既post

氹到你開心都好嘅

劉業成做一哥!

有志者

笑左

咪on9 ,兩條都係蛋散，重組警隊先係正路

根本依家成個三國咁

明明就要拉哂上軍事法庭
你做麥9出黎7姐

分化完都可以上軍事court ga

狗打狗

鄧竟成心諗:我唔係黑警呀

樓主係平行時空
定係時光倒流？